九巴、龍運通宵線情況

九巴及龍運特別交通安排（9月18日 00:00）

九巴以下通宵路線提供有限度服務：
N3D
N36
N39
N41X
N118（小西灣方向取消阿公岩道至青年廣場各站）
N121
N122 (英皇道近華蘭路至新威園一段全封，往筲箕灣和美孚需改路)
N170
N171
N182（不經廣善街）
N216（來回程不經秀明道）
N237 （美孚站後行美荔道荔景山路）
N241 （往紅磡方向改行茘景山道，瑪加烈交滙處及葵涌道，不停瑪嘉烈醫院至蘭秀道各站）
N252（不經汀九及麗城花園）
N260
N269
270S
271S
N271
N281（烏溪沙為總站，不經錦英路
N283（不經廣善街）
N287（ 不經錦英路）
N368
N373 （不經大窩西支路）
N619（牛頭角開出）
N680（烏溪沙為總站，不經錦英路）

龍運以下通宵路線提供有限度服務：
NA31
NA32
NA33
NA34
NA41
NA43
NA47
N31
N30
N36
N30S
N30P
N42A
N42P
N64

做咩N36加個膠嘅

九巴個網開唔到

DB Error: connect failedcould not connect to database